拉莫斯怒斥基沙文：無知大膽！就你並肩「美C」？

未能入選世界足球先生的最終3人候選名單，讓基沙文頗有微詞，馬體會前鋒認為自己已經和美斯C.朗拿度處在同一個水平上了。對於這個說法，皇馬隊長拉莫斯顯然不認同。

在出席歐聯的賽前記者會時，拉莫斯就被記者問到了基沙文的這個觀點，對此拉莫斯回應說：「他真的非常無知，而且無知的非常大膽，當我聽到這個傢伙的這番話時，我記起托迪、沙維、魯爾、恩尼斯達、卡斯拿斯……這些擁有很多冠軍頭銜的人，都沒有獲得過個人獎項（金球獎）。他應該去聽聽施蒙尼或者高甸的建議，那些對他的價值觀有益的人的建議。」

十分有趣的是，在今夏的歐洲超級盃中，基沙文帶領馬體會擊敗皇馬奪冠，事後基沙文還在社交媒體上發了一張拉莫斯為自己加冕的漫畫，這讓很多皇馬球迷感到不滿。

在很多人看來，沒有了C.朗拿度的皇馬很難去實現歐聯的四連冠，而拉莫斯渴望證明所有人都想錯了：「我們充滿了自豪感和責任感，歐聯三連冠絕對並非只是巧合，你必須時刻保持爭勝的信念。」

（Viernes）

沙莫狗咁多廢話做乜

基沙文除左世盃以外都廢廢地

早十年有var既話今時今日拉莫狗隨時踢緊下游咋廢閪

唔鍾意拉莫斯
不過今次好有point呀

基沙狗又講咁柒多做乜

如果早啲有VAR 拉莫斯今年幾多些歲

世盃都係一般。。。 贏整體

電話佬